本人正式宣佈 香港三大為港大 中大 城大

得呢三間唔洗蝗語要求畢業
真正嘅學術自由

In HKU, CU, CU we trust

source:

你即係話俾人知，呢三間大學就係港獨暴徒大學姐

關乜春野事

五毛真係骨子裡支那
咩都可以拉去港獨/暴徒

死啦外國大學全部唔要求普通話合格
甚至支那本身都唔要求
全部暴徒學校？

據我所知支那大學係自願性質考
普通話架wo

刁總見到侵侵都要講英文

共產黨真係不得人心，除咗北京其他地方個個都想反佢

五毛寧願仆出黎自認智障黎護主

稱呼自己中國做支那，唔係港獨狗係咩

佢唔拉去港獨點開話題收五毛

chi na係讀支那，有咩問題？

你讀錯的問題

好低能呀你

點解唔係a就係b, 下下二元對立？唔俾就c出現？

入返大學讀下logic先啦傻豬

你邊位呀話我讀錯？？

國民黨都用過支那自稱過，你要唔要去追殺佢地呀

拒絕學普通話唔係港獨係咩

你前設set做一定要學普通話就錯啦

從來冇人講過lee幾間u要學普通話先grad到

再講吖，大學唔係拒絕學普通話㗎有language course可以take

咁又係港獨呀？不如話埋全世界唔學普通話都係支持港獨

我城不嬲同中大同level

設立新規定有咩問題，學好普通話百利冇一害。從來冇講過所以將來都唔會咁做。

大學當然冇拒絕普通話，而家大學做的係希望大家都一齊識，有必要去學。唔係單靠自發。

全地球都唔會讀chi na，呢個係國際共識。你哋港獨狗鐘意咁讀，我當然冇辦法。不過我會義正詞嚴批評你錯。

蠢鳩五毛優美開始究竟過唔過到年

唔明你講緊咩，由一開頭開始講唔學普通話=港獨

一路冇人提過話要set咩新規定，我一路都係針住你唔學普通話=港獨嚟reply, 你其實清唔清楚你自己講緊咩？

另外，的確學普通話係技能嘅一種，但點解要強迫一個成年人去學？人有自由去選擇自己想學d咩，language都唔例外，有興趣學嘅話唔迫都會自學。冇興趣嘅點迫都係事倍功半，一件事成效低都咁你都要強推實屬不智

會唔會收利是都係封封得五毛

我已經講得好清楚，點解要學普通話。你冇興趣學英文唔通唔洗迫你學？

普通話係國語，係我哋中國香港的地位唔係話一種純粹的技能or語言。

咪傻啦，城大要讀cciv （chinese civilization, 中國文化）先俾畢業。

普通話有實用性，城大科cciv晒學生時間，仲蝗過其他大學

仲有好多大學都要讀埋d china studies，洗腦科仲蝗過普通話科啦

你傻啦，強迫你讀普通話先俾畢業，好過迫你讀d乜中國文化多多聲啦

城大要讀中國文化，以前hkale 要讀科中國語文及文化科，強制讀中國文化，你睇下以前hkale科中國文化指定六篇篇章，讀d乜先啦，洗腦勁過現家多多聲。